法唔法國最近出街覺得香港都幾多靚女

依家個個戴晒口罩 ..只要眼大大就好似幾靚女咁

下身著條短裙黑絲...即時好似變女神

是。。。

有黑絲已經夠淫

肥婆都黑絲

羅狗

戴口罩仲代表佢腦袋健全

小妹都戴咗

大陸女仔屌打

不嬲香港多靚女

係胸細啲啫

真

一除咗個口罩嚇撚死人

收聲啦

典解

冇波咪話自己女人啦

無圖你話你老母係靚女都得啦

出下街啦毒撚

講真我戴完口罩有自信左
我對眼似夏蘭特

出街咪比人傳染囉

真 Email好淫

你又想25